## Абстракция

**Абстракция** - это один из принципов ООП, суть которого - выделение ключевых характеристик/параметров 
в контексте решаемой задачи.

Что можно, а что нельзя?
Класс может наследоваться от другого класса (если нет модификатора final) и только
от одного класса
Класс может имплеминтировать или реализовывать сколько угодно интерфейсов (до 30 с чем тысяч)
Интерфейс может наследоваться от другого интерфейса (причем может быть мультинаследование - сколько 
угодно предков одновременно у одного интерефейса)
Класс не может наследоваться от интерфейса
Интерфейс не может наследоваться от класса
